有冇人用first trade?

係咪真係免佣？

係

屌

樓上玩咁大

屌你老母死gay佬

樓上做乜撚嘢